[跑步] 有跑開步既入入黎

你地平時跑步習慣係點？

點樣可以有動力跑

長期跑身型柒第一次聽

下 瘦點都好過肥啦

除非你話好似咁

屌依個跑唔跑都柒

游水算啦 游水身形靚好多

睇黎依度都係無跑步j

咁唔好淨係長跑 得閒舉下鐵囉

做gym 又會比人話成個波咁

跑得多=脂肪少

脂肪少+少肌肉=排骨+有肚腩

所以淨跑步啲人身形好撚柒

你睇馬拉松果D就知 柒到...
唔舉鐵淨跑 真係人乾

跑圈跑時間

之前淨係跑無做gym真係成棚骨咁，依家有做下gym再食多啲嘢先好睇小小。

點先有動力呀？
好似我當年咁囉為媾女做運動
如果冇目的咪聽吓歌囉，聽啲令人興奮想郁嘅歌

咁想淨係減肚，唔想瘦 應該做咩運動?

屌你老母你有無做過智商測試

一個post引撚埋成班無腦智障入黎
你每次會唔會跑十公里呀
睇死你班垃圾平時無跑開跑三公里就喘哂氣咁
同班死港女話做得占多會變到好大隻一鳩樣

比起嬲我比較擔心你有冇常識

哂鳩氣啦
班奧運選手身型想話有就有咩
不如care你身上堆肥肉好過

人地長跑撚每次跑10幾km 一個禮拜跑幾次
邊似你3km=長跑
得個講字

日日坐office唔做運動個人老得好快同埋好易攰
我跑步純粹為左健康同有精神做野，身型WFC

諗住”跑完可以食多d好野”
你就有動力跑落去

我都係跑下斷下
而家天氣熱我應該又會唔想跑

係，不過公眾泳池嘅水質好似越嚟越差

冇得局部減肥

結果跑完等於冇跑

咁諗通常都唔work

+1， 跑步個段時間就當比自己放鬆下，咩都唔使諗

好似蝦嫂咁，跑完打段感性文貼上fb呃like

3km都未開始燒脂
乖乖地做功課唔好掛住上連登扮大人